終於知道點樣大團結反對派

就係將在明，有不殺人底線既玉碎派歸類為左膠/和理非系列

將在暗既革命黨同狐狼小隊歸類為未知/不明既新系列

咁就可以將99.9%反對派支持者團結起黎

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run

藍絲五毛革命黨

Sorr,應該要將左膠分類為騎呢系列

左膠=打歡樂牌
玉碎派同和理非=打悲情牌
革命黨同狐狼小隊=打復仇牌

將打歡樂牌既左膠割出黎不影響團結，因為左膠eq10000+只有一星期金魚記憶，唔會記仇+記唔到仇
至於革命黨同狐狼小隊仲未成立，你而家割，其實同冇割冇分別
只要大家將抗爭者分成呢三大類，已經等同團結左99.9%反對派支持者